[大戶]777搞到跌777點

好神奇

收市唔知跌幾多

［求文宣］ 全民放股！

777搞到跌777

大户

大戶無聲抗議

777,bye囉

今日人民幣亦都破七